屌尻潘少杰專區！

屌你老母每集都有一半時間見到佢，好撚柒煩！
佢把聲衰到無人有，笑個樣又假！

我想睇撈家同alin既對手戲呀！
我要睇多啲靚湯既感情線呀！

屌你老母TBB！

單車哥哥

仆街啦woody

無人屌尻佢！？屌呀！

同埋好少忍忍呢

佢兩個都好正
識貨！

佢凹住個頭好正